民建聯主席李慧琼向中委會提請辭,中委會不接納

琼琼

又博同情
林鄭咩

扯貓尾

扮野

林鄭2.0

扮撚到

中萎即係乜？中共d department?

做戲

你慢慢做天使啦

應該係因為琼子走左，無人夠班頂到佢個位

挽留

冇計啦 民建聯仲有邊個做到主席
你試下俾葛珮帆做 下年滅黨都似

Central Committee

認真咁講,佢走左邊個肯做哩個位

Once she go red
She will never go back

中委會係乜呀，出全名

拉埋你啲黨友返大灣區生生世世唔好出嚟

老公搬去北京住未?

熱烈祝賀何君堯議員區選落敗

中共定民建聯，差好遠

揾不敗元秋做主席

你估做狗，會有得你揀

又做戲

無人敢接手?

WFC

想逃命? 唔撚好俾佢走

支持琼子!
就好似香港市民不分黃藍都支持林鄭繼續做特首既道理你一樣

入咗黑社會想話走就走?
戲都有得你睇啦

老老實實有勇氣承擔好撚過班問責冚家剷狗官

根本無可能辭
超區除左琼子都無其倫比人可以選
根本就自己辭職然後自己挽留

扮明知唔會辭到先扮下野

中國陽痿協會

佢同林鄭真心想辭, 但支聯辦係唔會批架

中國陽痿協助委員會

自殺一死以謝天下算啦

辭主席之嘛，扮對民建聯負責，一樣可以照選超區。

琼子想一走了之 無咁易

中出萎會

PUSH
借位一用.......

集中討論-----
[警世] 致各位今次當選區議員

-----------------
我希望有人可以代筆一個正式EMAIL
最好中文掂既寫手去做(我中文唔好, 希望有高手)
情理兼備比我地去改
再EMAIL比自己區議員
佢地唔敢唔做野
叫佢地半年內公開PROPOSAL
點樣去改革社區同埋18區既區議會

要做執政聯盟啦--- 如下
當選咗嘅區議員肯行多一步 政府即刻冇棋

連儂牆可以各區都正式比個位
唔準差人拉
有得諗架

另外請番手足亦係一件要做既事
比佢地做SUPPORT TEAM

扮

假博士

第15屆中央委員包括：丁江浩、王舜義、古揚邦、朱立威、朱麗玲、何俊賢、呂堅、巫成鋒、李世隆、李世榮、李家良、李慧琼、李錦文、周浩鼎、招文亮、林心廉、姚銘、柯創盛、洪連杉、洪錦鉉、胡健民、袁靖罡、張思穎、張國鈞、張琪騰、梁熙、莊惠明、許正宇、許華傑、陳克勤、陳勇、陳恒鑌、陳偉明、陳國華、陳博智、陳學鋒、陸地、黃冰芬、黃國恩、楊鎮華、葉文斌、葉傲冬、葛珮帆、董健莉、劉國勳、潘進源、鄭泳舜、黎榮浩、鍾嘉敏、顏汶羽、譚榮勳、關浩洋。

應該係民建聯中央委員會

咩叫不接納
唔係應該挽留咩

琼子繼續做黨天使

唔怪得之唔接納 呢個list既人一係唔夠班一係唔想做黨主席